【開盤】林 錦 公 路 發 生 開 槍 案 涉 兩 車

土生香港人 1賠20
支 1賠4
蝻 1賠2

香港人

你做莊輸撚死你

YES 所以9up唔洗本

香港差佬開槍根本唔係新聞
因為永遠唔會打中人

戇鳩 反黑警都俾啲質素啦。

有機少可能係西人嘅 不過有得買就梗係買晒三邊實賺

極少

買曬

休班警賠幾多？

我又覺得冇咩野

叫D黑警檢討下自己做乜撚野咁會人見人憎先

呢次我買重蝻

如果係外國人咪通殺

越黎越多開槍事件

數學天才

多謝張超雄議員增加香港火力